連登文化侵入好嚴重...

大陸用語
- 此貼必火
- 高能預警

台灣用語
- 屌打
- 我覺得可以
- 不能只有我看到

當然有班假膠鐘意突登用
自己中4個陣上舊登都成日扮假膠講「牛逼」
但連登假膠數量多過舊登唔知幾倍
周圍都見到呢類統戰字

你個名

我覺得可以係大陸喎

一隻台狗講
一堆台狗跟住講

樓主牛逼

屌打都係

連登本身就冇文化根基抵禦 畀外來文化入侵係理所當然

連登極來就係用人地啲嘢

一定唔係香港先

識唔識用屈機

依家仲用屈機真係好老土
唔講住，潛水先

以家講返屈機，潛水，賣飛佛呢d term真係好柒

仲有見到好多人喺度講 海歸